香港人肯放低潔癖，團結起黎未?

潔癖，香港依然好多人有潔癖
打人係唔啱架。放火係唔啱架
不如你話我聽點做先啱，點樣先係有效?

點解警察到而家都未分化
警察每日都會提點住對方
保護好自己，保護屋企人，保護同袍
唔可以落單，唔可以離間，唔可以分化
要互相支持，要互相信任，要互相保護
最重要，大家安全收工

所以，香港人
你願意放低你嘅潔癖未?
對方都團結，你又願意做到團結未?
做法唔完美，可改善
不分化，不割蓆

ps. 睇完呢篇嘅後感

推

岩 ！

可唔可以等埋人權法先呢?

唔得 刻不容緩！

推
少批評 多建議

仲等?等啲前線比人拉哂先?
自己香港自己救，人權法只係外力

做咩都好
唔好輕敵

諗清楚
停一停勇武, 或者唔好再用火/爆店
唔等於前線就會俾人拉哂
你可以繼續快閃玩RB 塞路, 裝修黨鐵

點解停一停就會被拉?
或者相反, 繼續行動, 會唔會被跟蹤?

其實唔係潔癖
係驚所謂暴力搞到我地輸

只有一樣嘢可以令我地大步檻過

明明人權法係唯一希望
一出人權法成個政府+中國政府驚到去信比美國又派人去美國叫唔好過

反而自己香港自己救呢個會唔會太理想?
明明都唔夠打搵外國幫手會易打好多
係都要自己打 會唔會傻左D呢?

的而且確停一停就會逐個拉
前線愈黎愈少，進化勇武嘅人數好慢
和理非好多時叫一叫有狗就散，勇武食哂，愈拉愈多
我唔係話下下都要用火爆店，做法可以改善
我係想大家齊上齊落團結啲
唔係見到勇武私了裝修就話左先，企道德高地指責暴力
勇武都需要大家保護

岩，太多潔癖港人

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

唔係係都要自己打，而係人權法依然處於未知之數
中共有嘅係手段，侵侵要嘅係利益
一日未過一日都要諗後著，開拓唔同方法
未過嘅時候，咪做香港人可以做嘅野
再者，做多啲文宣爭取世界支持，都係救自己嘅其中一種姐

做法唔完美，可改善嘛
唔希望香港人第一句就屌左先
有啲藍絲都會睇前因後果先屌，點解我地嘅人唔睇左前因了解點解私了點解裝修先呢

和勇一齊食飯

不分和勇，入左黎先，攞番國際輿論又唔駛不反對通知書
分享自 LIHKG 討論區

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

今晚既連登超多兩極分化, 充滿負能量, 玩住TWITTER先
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

進階

Dllm 私了緊個的士司機可唔可以咪撚做大愛左膠
左膠和事佬我屌哂你全家

差佬唔駛理民意 唔駛理國際社會點睇
但我地要

香港只要有民選總統，
到時嗰幾間銀行同鋪頭，
佢要索償幾多百萬，都可以去眾議院通過。
任何死物，香港大把錢賠，
不要再擔心條路點樣爛法，鋪頭點樣爛玻璃。

但係黑警殺人射眼，埋屍荒野，廢老撞車斬人，呢幾條罪，坐十年監都冇辦法賠

呢個咁簡單嘅道理都分唔到，仲話讀過書。
仲配自己有邏輯智慧
你哋快啲返去大灣區吧啦，嗰度十分和諧一定沒有動亂

道乜撚歉，最緊要賠錢。

香港只要有民選總統，
到時嗰幾間銀行同鋪頭，
佢要索償幾多百萬，都可以去眾議院通過。
任何死物，香港大把錢賠
不要再擔心條路點樣爛法，鋪頭點樣爛玻璃。

但係黑警殺人射眼，埋屍荒野，廢老撞車斬人，呢幾條罪，坐十年監都冇辦法賠

呢個咁簡單嘅道理都分唔到，仲話讀過書。
仲配自己有邏輯智慧
你哋快啲返去大灣區吧啦，嗰度十分和諧一定沒有動亂